[mac版本更新]想問下我部27-inch, late 2013而家update嘅話仲用唔用到...

我屋企部imac係27-inch, late 2013，已經用咗6-7年
版本係OS X EI Capitan10.11.6
因為唔想煩，OS同 adobe軟件一直無更新過（adobe正版）
公司的imac係最新版本，adobe軟件都係最新嘅adobe CC 2020
本來一直都沒事，因為唔會帶工作回家做
但因為最近肺炎問題
公司可以比我哋home office，所以打算將屋企嘅adobe更新
因為屋企嘅版本開唔到最新嘅adobe CC 2020
發現adobe CC 2020嘅要求係OS10.13或更新版本
請教大家我部老爺機imac如果更新到最新仲用唔用到？
驚部機頂唔順，如果唔得一係買部新一係就要返公司做嘢

升到，去app store 買 mac os x 升

thanks bro